CSL Sales 請出招

岩岩續左 $238+用量王既約 去到 2019 年
但係諗諗下 都係想出 iphone X
想問下有無方法可以轉做 iphone X 既plan, 最好可以分期比錢

btw 真係幫到手先好留 唔想睇完一大篇銷售文再tg 埋先話原來唔得